<b>Pantalla de inicio</b>
Lista todos los entrenamientos (la app viene con dos entrenamientos predefindos, y se pueden crear o importar otros). Pulsar sobre el icono del lápiz a la izquierda de un entrenamiento lleva a la Pantalla de edición, pulsar sobre el nombre o duración de un entrenamiento lo lanza y empieza a correr el reloj desde el principio, pulsar sobre sobre el símbolo "⌄" a la derecha muestra una lista de los ejercicios que componen el entrenamiento. Cada ejercicio tiene un tiempo de preparación/descanso anterior (mostrado a la izquierda) y una duración (mostrada a la derecha). Pulsar sobre cualquiera de los ejercicios lanza el entrenamiento empezando por ese ejercicio. Para añadir un entrenamiento, pulsa sobre el botón "+" en la esquina inferior derecha y selecciona "Crear" para construirlo de cero o "Importar" para cargar un entrenamiento guardado en formato JSON. En la esquina superior derecha hay dos iconos: un calendario (lleva a la Pantalla de registro) y un engranaje (lleva a la Pantalla de ajustes).

<b>Pantalla de entrenamiento</b>
Cuando un entrenamiento está en ejecución aparece una barra de progreso en la parte superior de la pantalla que indica en qué punto del entrenamiento se está, con el tiempo transcurrido a la izquierda y el tiempo restante a la derecha (indicado con un "-"). Entre estos dos tiempos hay una serie de puntos que representan cada uno de los ejercicios del entrenamiento, con el ejercicio actual resaltado en azul. Debajo de esto aparece el nombre del ejercicio en curso. Durante el tiempo de preparación el nombre tendrá delante el texto "Prepárate para" (pulsar en este texto saltará la preparación y comenzará el ejercicio). Debajo del nombre del ejercicio hay un cronómetro con el progreso dentro de este ejercicio, con el tiempo restante en el medio. Pulsar sobre el cronómetro pausa el entrenamiento (el tiempo dentro del cronómetro parpadeará), y volver a pulsar lo reanuda. En la parte inferior de la pantalla aparece el nombre del próximo ejercicio. Pulsar sobre esto saltará al próximo ejercicio.

<b>Pantalla de edición</b>
Lista todos los ejercicios de un entrenamiento, con el tiempo de preparación a la izquierda y la duración a la derecha. Para cambiar un ejercicio, púlsalo y los dos tiempos se convertirán en rodillos que se pueden girar arrastrandro hacia arriba o hacia abajo para modificar el tiempo. Mantener pulsado sobre el rodillo permite introducir el tiempo con el teclado (debe ser un número de segundos, sin signos de puntuación). Pulsar sobre el nombre del ejercicio abrirá el teclado para modificarlo. Debajo del nombre hay tres iconos: una flecha apuntando hacia arriba para subir el ejercicio en la lista, una flecha apuntanto hacia abajo para bajarlo, y un cubo de basura para eliminarlo. En la esquina superior derecha de la pantalla hay dos iconos: un icono de descarga para guardar el entrenamiento en formato JSON en la carpeta de descargas, y un cubo de basura para borrar el entrenamiento.

<b>Pantalla de registro</b>
Lista todas las ejecuciones de entrenamientos, con la fecha y hora a la izquierda y el nombre del entrenamiento a la derecha. En la esquina superior derecha de la pantalla hay un icono de descarga para guardar la lista en formato JSON en la carpeta de descargas.

<b>Pantalla de ajustes</b>
Esta pantalla tiene tres menús desplegables para seleccionar el sonido que suena durante los 3 últimos segundos del tiempo de preparación/ejercicio, al comienzo y final de cada ejercicio, y al final del entrenamiento. Hay cuatro opciones para cada uno: nada, un pitido, una campana, o un aplauso.